可唔可以咪再POST加速版機場GIF，睇到好頭痛！

屌你老母

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰@愛丁堡+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

你再POST就冇人黎

平時用右手打飛機
呢個gif用飛機打右手

up乜9

我唔撚會黎

開大幅圖用右手揸手機

傻西

暈機浪啦